其實散打實戰能力係點

中國發展出黎

同泰拳 , 拳擊比點?

現代有冇咩好出名好勁嘅選手係散打出身>